dart/flutter比狗寫

Why so ?

原因唔講

樓主寫緊

樓主係狗？

jsx is more beautiful

同意
垃撚圾

hybrid app全部都係俾狗寫

Native都未撚熟
仲撚乜hybrid app

｛｛｛｛｛｛｛｛｛｛｝｝｝｝｝｝｝｝｝｝

react native expo > flutter >>>>> kotlin/swift

react native都係比狗寫

利申：狗

flutter好似唔係hybrid喎
phonegap果啲embed webview先係
識唔識架

咁flutter唔係hybrid又唔係native又唔係web
咁係咩？

transpile

嚴格黎講真係唔係叫hybrid
但一般都鳩叫hybrid

用落其實似unity
flutter 有自己engine去render UI
你見flutter cupertino widget係扮，唔係真native ui
當然有啲plugin係直接call native ui 例如in-app web browser

web 就另一回事
係用css + canvas 去render

最近學緊, 想寫app ios android 2邊用.
定係寫個native再搵人寫另一邊好

Hybrid啦
夠做啦

係
(((((((((())))))))))

transpile去native code

樓上有幾多人真係工作上用過

過多一兩年就會後悔.
用嚟做啲短Job, 交功課 signoff 賺咗錢就OK.
對APP要求高少少都會好辛苦.
UI 係流暢, 但都會覺得有啲分別.
好處係好多component都好齊, 但每次API update 都好驚 crash.